6點後禁堂食

餐廳5點後唔俾入座咁撚早？
勁閪咁同我講入面冇位
明明你哋都唔係6點收工
屌你老母

有冇做餐廳嘅人講吓係咪真係冇位
頭先間嘢衝唔到入去睇

叫佢問下老闆有冇位

咩餐廳先 ?
可能費事夠鐘趕你走咁尷尬啫

星期六去荃灣食間黃店 (日式西餐之類)
截堂食時間係 5:30 pm 左右

燒肉
痴線食嘢好快嗰啲點計

無位咪無位 洗同你解釋呀？

食嘢慢嗰啲點計

痴線 即係唔做你生意囉

你生食？要燒ga喎

接唔接你生意都無人工加架啦 唔接啦

唔通比你食到6點賴死唔走咩。

依加政府只準餐廳入客位置全場50%嘛
入面滿左 點入你？個樓面又點知邊個客食得快埋單走？
燒肉預一個鐘好正常
同你講等下好快有位 到時等到五點九先有客走
你入唔入？

意思係唔憂做 少你一個客都得

5:55 pm 趕你走
你又開post屌佢有問題

呢個說法接受到

屌，我今日5:25入座，5:45埋單，5:55食完最後一啖走埋添啦！驚我6點賴死唔走咪夾我走囉，你地啲港豬下下咁撚驚，驚人唔走，提早3pm禁堂食呀笨，懦弱！

你幫佢交罰款?

屌餐廳唔屌正苦
樓豬好波

我純粹想屌今日餐廳勁閪咁同我講冇位個條撚屌
用埋啲閪語氣，點撚樣做服務業

真係煩 無得入去食咪唔入去食囉 嘈乜

又要食又要嘈 食少餐唔撚得既 拎走唔得既

乜 ching 原來你慣左咁快完事架 ... 唔駛自悲 ...

你都痴痴地線

見到深水埗有消夜檔照開，全部用外賣盒裝D人坐街食，咁算唔算法律隙？